吹大雞阿 128 民陣遊行已獲不反對通知書！

如題 各位 到時見！

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

勇武手足唔好行前面，留係當區，硬係覺得係陷阱！班黑警又想亂捉人！

推

Push

一推再推，追蹤一些生活最基本需要